{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028232?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 장림 블루문호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 利用する部屋の料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で1万ウォンの追加費用が発生することがありますので、ご了承ください。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に不必要な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 利用する際は駐車が可能で、広い駐車スペースが利用できます。 また、ワイファイも提供されており、スタイラーも完備されています。 楽しいご利用になりますように。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "部屋の料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "利用する部屋の料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で1万ウォンの追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に不必要な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "利用する際は駐車が可能で、広い駐車スペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "ワイファイも提供されており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "スタイラーは完備されていますか？",
            "answer": "スタイラーも完備されています。"
        },
        {
            "question": "利用にあたって注意事項はありますか？",
            "answer": "楽しいご利用になりますように。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 566
    }
}